[ONCE]TWICE討論區(43) TWICELAND 真 ‧ 尾場 + KCON NY

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

鎮POST圖s

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

留名
聽日到我食葡萄

新po留名

豆個grande頭好正呀
BTW 好似走光

志效設計睇唔透

為左要比志效自拍 掟部電話上台？

留名
TWICE真係好錫ONCE 超成個鐘 不枉此行

留名

葡萄留名

留個名先 子瑜呢個表情好有潛力

唱到Jelly 個時
希望大家應援得大聲d

唔係啦

好襯呀!長髮豆!

不得了
快d 到聽日啦好嗎

我豆 宇宙級

得罪講句,長髮靚好多

無敵

多謝各位

唔知係咪豆聽得多ariana grande 就去駁髮

唱埋首Greedy

Lm

Gucci留個名

動物園園長既感想

新post留名

謝謝你們幫我養了牛

係唔係同二月個d一樣

睇完頭場留名 宜家好空虛好想再睇

呢part係

小朋友容易受影響

拎到手機既人真係好好運

唉 點解琴日晏就無排週邊 好想同定延傾計

我以燈神之名，祝福你今曰有機會同到佢交流

先多個謝 不過我準備飛啦 無報埋第2場 好後悔

......
2場揀1場點解唔揀尾個場
你會後悔，一定會好後悔

一黎唔想被劇透麻 二黎自己都有野做 希望無後悔啦 今次都算近見到既 我第2行

不過下次會醒目架啦

返香港體會咩叫空虛同失落吧

好衰

岩岩先入完境
咁快就講呢句

不得了

屌真係好撚sad 好似發完夢一切打回原形

呢句真

今日再睇過

如果你係第一次飛去睇twice...呢種感覺應該會折磨下你3..5..7曰左右

影左好多相

唯有睇番自己影d相同片回味下

儲定錢下次再去搵佢地

唔夠膽拍片

岩呀

lm

彩瑛 Greedy fancy

好很正

攬住頂帽留個靚名

好尷尬，為左潮聖入女人鋪

有冇會去日本sc嘅巴絲
想問下你地收到訊息未

New post lm

Jelly 狗既禮物幾時先有

Candy都未有啦
都話咗等得耐

新po帶住南b嚟留名
好掛住佢地啊

準備睇第二場留名

啲站既嘢係咪要有飛先有得攞

尋日因為太多人 有啲冇check就派左

冇睇嘅就葡萄有得睇嘅
睇左一場嘅就葡萄有得睇兩場嘅

把扇

等緊攞飛

好想快啲有下一場丫 岩岩喺飛機都係咁睇番自己拍既片

你有網上嗰張證明就可以攞飯站啲嘢㗎啦

完全明白 上次我都係咁
所以今次索性睇哂兩場

今次啲飯站派啲嘢普偏都好高質
Mina有把扇激靚

真·尾場可唔可以有香港呀

真係 後悔無睇埋第2場

留名拎緊飛

一大盒成個鞋盒係咩黎

第一巴叫應援叫大聲d呀
琴日聽d韓仔叫 我收晒皮

有冇去樂天百貨 可以對比下佢地隻手有幾細

啲人去晒入場啦?

個頭頂 LED 加 candy pong 燈海確係正

youtube果條友用左140萬won買週邊

你地用左幾多won買週邊

盡力

你地啲海報掛幅係咪淘寶 80x60cm?

8萬

好少

淨係叫左個fd幫我買fidget spinner
本身想買卡但唔買晒4盒又唔想買

好想親眼睇佢撒嬌啊

買買下就買左勁多

18萬
定b所有有關都買晒

我16萬
有啲後悔

有巴打抽獎抽中同賢賢影相

等入場等得好辛苦

番名

d石q

湊女咁

燈神巴打換左張2樓飛比我 好好人

做到野，保護 Jihyo 又唔會阻住同 fans 互動

係愛～

幾好feel

我11萬 不過後悔無買埋定b個毛毯

毛毯啲色男仔好難用

老實講 子瑜頂帽都好難用 比較女仔feel 我買左

世界級

走左啦?

屌我都係

呢度係咪有Twice 既telegram group 可唔可以加埋我入去

Tg Mattluck

3樓最大缺點係...比個啲紫色大光燈射到盲

演唱會開始就會無

今日企位好多人

琴日無架咩

目測多人好多，琴日望落去好多空位

所以琴日即刻加120個位

今日尾場有飯應短片

琴日好逼喎 反而我望上去見坐位有空
我琴日b企

走左啦

想問下有冇巴絲揾到直播link

冇video live

啲飯一叫全場 candy pong 即刻狂閃，做到好似支 pong 都識聽咁...

開住mixlr睇

candy bong揮得好齊

頂 諗住訓一陣
係咪就完

應該仲有
Signal
Encore VCR
One in a Million
Like A Fool
Ment 6
OOH-AHH하게 (Like Ooh-Ahh)
Cheer Up
TT

50 -60 min

真.尾場
港場已成 ff
TT

想比彩瑛用刀吉死lm

唔好喊啦南b

好心痛好後悔

三個鐘 好誇張

依家係咪去到最後

子瑜喊

喊出黎啦，忍住唔好架

一陣會唔會有發顛v

Mochaeng同saida先係真，講完。

子瑜竟然喊左 有無其他member喊

提老豆老母就忍唔住

mina 志效都有

真係尾場先喊

我生無憾

去埋fansign 的話

頭先個streamer有like e記係咪呢到d 巴打黎

完左con未

完左

等陣睇返重播

唔係現場都睇到想喊

唔好喊啦
唔係現場睇都想喊
終於美滿完成first round concert

世界級 (對我黎講

知道子瑜終於喊 覺得好開心

其實佢係最唔忍個個，一想喊就會乸埋口面
其他人係會想用笑衿左想喊個下

同豆有眼神接觸但我望唔夠兩秒怕醜避左

第一巴又發功?

希大去左睇con

我琴日都係 momo同豆轉身戈陣對望左一下
志效望住我唱

今次等撐第一巴 最正常係佢

珍珠都冇咁真 唱melting 個台升上去個陣
對住我笑

2pm junho junk 都嚟咗
仲有JYP TRAINEE同一個演員(?)
希澈又조르지마

講感想個到見到定妹係到好似打昆蟲

可能想分散注意力唔想喊

好羨慕 DSE雞冇錢睇

我下次都睇晒咁多場算

如果睇唔哂全部嘅，老虎蟹都要揀頭/尾場
(如果好似今次得2場，就無得揀，一定要睇哂

loop 咗三十次先停

我呢啲窮撚once幾時先等到佢地嚟香港

無知一問 豆個頭完左con係咪會拆返

唔會等到

真係

無人知

下年啦

就算真係黎個氣氛一定差好遠

巴打儲定錢下次去啦 唔好等喇

送埋車尾終於完滿結束

定延比屋企人同昇延接走左，子瑜就唔見左，其他就坐保母車走

希望今晚有V，咁就係完完完滿

唔通即刻放假？

好似話子瑜媽媽喺現場？ 應該完con之後一齊行

唔係好似....

我無睇到live所以唔肯定

呢一幕琴曰嘅

Candy Fan 粒電可唔可以跟行理上飛機?

豆呢個頭真係愈睇愈鍾意

sana爸同mina媽都有黎，應該真係有假放

仲有佢地

燈神你張飛對正個台仔 真係好正

唔好忘記2017年6月18號呢幾個鐘
btw你張飛坐正最邊，要係咁讓人出入，好閪

邊位方便衝落去影相同走佬

但係我係唔會影相同早走

駁返長髮好靚

光到

全白

馬尾豆好正

諗起之前張反光自拍

咁多場con最正呢場

都唔知望佢早啲嚟定遲啲好
唔想驚住dse去睇佢地
自己又好難儲錢去韓國

貼完繼續深潛先

南妹喊都咁靚～

高質

子瑜喊個下搞到好多人一齊喊

日本同韓國line都有人可以傾心事
子瑜就無

以前練習生都有中國人傾
Btw依加熟左會傾啦

子瑜喊其仲未點著其他人條藥引....志效提埋外國member都無父母照顧住所以momo同sana都喊

無得輸
momo喊佢專登埋去

本土con點都要去一次 淨係氣氛應援都差好遠

岩呀 但係去得一次就會想繼續去

如果有港場既話，可以係到組個應援團出黎

都係FF下好了

駁唔到

佢搵緊我

e記有fancam

大猩猩

家姐個樣

唔係

mina

mochaeng對音樂嘅passion...唔係常人可以理解

志效仲係屈唔到膝頭

保重阿志效

咁大把唔拆應該好難打理

志效

要快啲完全康復

個個都放假番家鄉啦？

你確定係放假?

又唔係喎。個個都喺機場，不過好似唔見 Jihyo
咩行程？
尋日開完 con 好似唔駛抖咁

搵到小隊了

星期1夠鍾起身返工啦

即飛日本

空虛寂寞感係返左香港之後愈黎愈勁

已經變返短髮

做乜唔 keep 住長做日本出道？

又變返可愛豆

駁髮扮Arande咋嘛

短毛

成個星期都無mood返工

要瘋狂睇佢地d 片先可以舒緩少少

今朝落完機直接上班去

小心做錯野....事日抑鬱，不宜工作

幾時再set一次偶運個頭

無人講我講...
momo剪左頭髮
所以彩兒都拆返駁髮襯返佢
咁代表咩.....mochaeng先係real

原先企位 mm[]sn[]cy[]dh

最後mochaeng [] saida

有無呢一刻既高清圖

完成150了，有冇巴打都完成左150 mission ?

好鐘意呢個stage 一聽回憶返哂黎

記得呢個時間揮candy bong揮到手都無知覺

一半都未做完

拖出去打啦呢啲要

諗起尋晚志效真係瞬間去左安慰子瑜
Jitzu

媽媽小隊

張相仲未到 好緊張
賢賢都識講一兩句廣東話

求下你，唔好po出黎
我無得去con已經好撚灰架啦

大大你唔係係group到post左喇咩

post咩？

抽獎呢啲係咪最後完場抽？定係週邊個時合照？

合照

果日就2點半抽 2點50分 d staff帶去後台搵佢地

果個係週邊果時影 不過都唔係我

這些機會

咁好既 我頭場無

頭場都有得抽 不過唔係好多人知

本身佢係咁同我講韓文 之後同佢講係hk once
佢就即同我講您好 都幾正宗 反應唔到

真係唔知喎

我朋友頭場中左同Mina 影

我都想同自己影 不過賢賢都已經好好

人哋講感言你係到捉蟲

好得意

Crush豆

呢副眼鏡襯過副文青金絲鏡
btw 睇返相原來佢完con出黎個陣已經拆左髮

天喔

好羨慕 這些機會

加D紙碎令到個畫面好夢幻

應該好熱..炸炸林除

99line

手多多....

.........摩擦力唔錯

其實係mochaeng

有冇人返黎香港有後遺症

成本twice

等活動完(23號)之後佢先會再安排派

日ver聖經

睇返D mochaeng FMV能有效抗抑鬱
要唔要share D俾你

志效係TV5 出現
電話

mina=分量殺手
彩兒=日本妹殺手

唔記得咩名...巴打你有多個死法可以考慮下
係比彩瑛咬死

Twice tv真係....開門又一集 搭車又一集 買野又一集 行路又一集 唔怪得有二十幾集

Btw 今集sachaeng大發

彩瑛牌戒指

早幾個PO 咬死過啦
但呢張似撕開死多D

終於派day6活動獎勵

Premium 30pack抽垃圾

好想知影mina既cam man有咩感想

糧照出...有乜所謂

影果個無問題
剪果個先慘

mina出現得最多係其他cam man既鏡頭

Mina應該同oppa一組 oppa下下搵到嘢搞

Oppa有差別待遇
對住室友就照顧到足 行又一齊行
對住sana就由得sana自力更生

利申兩pair都鍾意

到底有幾鍾意玩黑手黨

中左毒...

日本出道showcase 分1,2部開兩場
萬人場都開兩場

呢個先係SIXTEEN嘅豆

抽中左2部
好似話過兩萬人報 好恐怖

睇con 個陣望到豆實唔實 太屈機

譯：在練習生時期其他的成員大家都外出宿舍只剩1人的子瑜，帶她去家族旅行、在子瑜努力做著不擅長(?)的撒嬌等時候總是絕對會以溫柔的笑容守護著她，子瑜哭時立刻跑過來身邊...志效醬真的是溫柔的人。志效子瑜關係很好呢。

小隊好暖啊

志效帶子瑜返屋企，一齊沖涼
愛

有無人發現個手機殼係子瑜

子瑜咁怕醜唔知真定假，可能加左msg

99line咪姐係已經發現

佢囉..如果唔係做乜提99

攞台下d fans遞既手機影相嘛

係愛呀 哈利

希望子瑜粉多d 關注小隊
真係好錫子瑜

姐是你的藥

佢地而家喺東京？？

係，唔知東京係咪有自己宿舍？

見到佢地關係咁好真係幾感動，其實外國成員的確好難完全融合到韓國成員既圈子，但係志效咁主動去照顧子瑜真係超級暖女

唔敢睇子瑜喊條片

昇延ig

ONCE的大家，晚安～我是Candy！ 今天慶祝了子瑜醬的18歲生日。 和成員的大家也合唱了生日快樂歌！ 也許願了！也被塗了奶油(笑)度過了快樂的時間！ 子瑜醬，生日當天不知許了什麼生日願望呢…？！希望子瑜醬的願望能夠實現☆ 真的恭喜妳生日快樂！
cr YafengCheng

Jitzu好正 志效對子瑜特別暖

伙食團入面真係算特別照顧

人在異地，有人對自己咁好係零舍溫暖。
子瑜好幸福

忙內+外國嘛
暖

好搞笑
其實個個成員都有上前去安慰子瑜，
只係小隊近D，母女line

瑜一喊個個都埋去

3歲greedy件衫真係好靚

我愛Michaeng

終於有人欣賞志效

只限呢個po入面

入得黎就個個都愛哂9個既

明明而家咁瘦咁靚都仲比人叫緊大山婆

ching ho ball

咪鬼理公海D人啦，
瘦唔瘦佢地都係咁叫架啦
炆得幾多個

感動既係又多個世界第一

明明之前一二三都係南妹做哂

Michaeng
Sana有一幕阻住左佢地 mina即刻唔開心

終於有志效世界第一

迷志黨主席

志效真係正左好多
sixteen個陣jyp話佢跳起舞上黎最笨重真係有少少心痛

加咗

skip咗幾個月post，我返嚟啦

連登有愛
志效

앙~

有聲

係 sixteen果時直接比人話肥

可唔可以加埋
Tg brian112123

求入gp
TG Alex_Once

可以加埋 TG:HkDannydy

TG hogod369

TG JellyJelly1020

TG @LISP00

TG lamesther1020

TG mannersmakethman1

好多人

Tg cyrusyip

要入grp TG搵我

TG parkis1234

sana汁起我隻公仔同子瑜汁左我個手幅
已經好感動

執

每次有人話入grp就出哂黎留名

咩公仔？

Momo都有執左我粒桃 佢仲要玩左勁耐

一有gp 入就勁多人留名
利申冇入

因間入晒group矛人推post

CB完就冇哂人影啦

---->

留守喺度

精神係到
肉體去左返工

e記訂隻signal 第二團幾時發貨

日本SC會唔會有直播睇

可能有V掛 飯拍就難啲

聽聲

又多位黨友做fmv

小圈子

百變豆

志效真係好努力

有無手足都有訂呀

應該話佢咩style 都carry到 唱又得 rap又得

cute又得 sexy又得 型又得

原來粒桃巴打你掟嘅

隻熊貓

但私心其實淨係想佢cute

佢唔鐘意

豆係不自覺就會做左啲好得意既野

不如一槍打撚死我

今次慢左,唔知點解

幫手推下 雖然唔知有咩講

等到頸都長

同你介紹下michaeng

明步follow twice ig

繼三上之後

好鍾意睇佢地喺個台玩

熊黛林

某銷量極高嘅報紙今日吹捧小隊

TG impotent_rage

你個名

左下
人人都知佢投票唔帶身份證啦

寫得幾好
睇黎係once黎

好明顯個編輯係志效fans
票站冇拎身份證都知

Fansign 可以剪比志效睇 諗唔到會有報紙半頁都講志效

志效
今次實在太好啦

夜媽媽已經買唔切

momo

叫子瑜譯比志效聽

買唔切了

曰本知名動作演員

我絲 巴打有見到？

唔好呃人啦，連登無囡囡

尋晚去左食壽喜燒
之後食食下玩mafia
(fansclub話唔比share內容 所以推主改到張圖咁share出黎 @ZYLeeTW
)

有酒

都唔係秘密啦

貓耳豆sana momo

點解我見唔到

我當香賓杯=酒姐

聽日有TT 日本MV short ver

就算唔影出黎都講哂
節目同v都講過

係咪Japan fanclub睇

希望同韓版唔一樣

係

我見到saida 日本啲野真係好鐘意收收埋埋

我無補充

公司商業手段
要滿足主要市場被重視既感覺
所以jelly是狗

今集鍋墊應該好好睇(上集真係 ) 淨係睇CUT已經笑到肚痛

d 雞好脆

3歲搵錯對象....志效係twice靈魂...唔會搗亂舞台

係咪得我成日認錯Sana同Tzuyu

兩姊妹

SaYu萬歲

睇完好想食炸雞

好cute

其實我覺得下面個要彩瑛有D似momo

眾目睽睽之下

幫蘋果收皮都咁大反應

SANA暗爽

睇完好想比佢咬

ONLY YOU fancam
終於有

Sana心入面一定好開心

Sana個樣甜到 暗爽到

比人遮住半個鏡頭

第一幅圖好明顯暗爽中

見到有粒桃飛過momo,跟住momo行返轉頭係地下執返黎玩

隻耳係幾時會識郁？

to失眠嘅你
望住佢隻眼....左眼望左眼右眼望右眼
.
.
.
.
精神左

想睇
希望有fancam影到

有好多fancam都影到呀

TT JAPANESE VER
新mv嚟

也媽爹 也媽爹

完整版

志效腳傷好多跳舞位都無份

點解會呢個時間出MV

完全冇宣傳就咁掉個MV出黎 服左佢

好似係聽日日本電視節目會講 所以而家放
咁夜放應該有清晨節目會講

無乜dum 本拍咁喎
有d blackpink mv feel

有成2架車好dum本架啦

咁低成本拍不如用返舊版本

也咩爹 也咩爹
習慣韓文 同一首歌用日文唱 我仲係覺得好奇怪

坐迫d 一架算啦

van仔喇

用返LOA果架 夠大部又型仔

豆生日個陣拍

算係咁啦 同一首歌日本版
以前mv掉得多錢姐

啱啱睇睇下youtube突然彈出黎

清呢句又幾中

嘩

小隊
辛苦你一直要照顧另外果8個
無論出面唔了解你嘅人點講都好
你永遠都係我地最好嘅隊長

摩擦力

3歲啦 都仲係咁蠢 冇得救

好似咁多首japan ver
暫時最好聽都係like ooh ahh

也咩爹 也咩爹~~~ 洗左腦

LOA日文比較押韻
TT就怪咗少少
SIGNAL聽多幾次就上腦
期待其餘嗰兩首

三歲吹起啲頭髮嗰下

成本低啲都不失有 details~

凌晨出mv 係咩玩法

子瑜杯野姐係點

扮血？ 吸血鬼

係喎 成日記錯TT同CU都係亂世佳人look

我覺得怪係怪喺英文個d位

momo個part變到好嘈

Momo把聲係唔同啲

衫對褲，褲對衫，鞋對對，呢啲係咪叫情侶裝
走火入魔

痴線佬

我唔會放過任何洗腦同宣傳機會

彩瑛姐姐餵食爆穀

[中字亂翻]170620 TWICE鍋墊部分貓耳片段

點解momo嗰part好似高音左既

btw,MV造型好靚

虐兒

屌
咁都影到

諗唔到定延會買啲咁既野

可能韓ver tt有故事性 而家睇日本嗰個mv好唔慣

也咩爹,也咩爹

4.5 TT係咩意思

應該係泳池既高度姐

唔係淨係泳池水深4.5FT 咁解咋咩

虐兒again

係啊...我睇返MV先知啊...
唔洗理我...未瞓醒傻下傻下

想得太多

其實一開始我都諗左好耐 以為係咩彩蛋

俾TWICE養到所有出現係mv入面嘅嘢都懷疑係彩蛋

真係 可能因為之前signal好多彩蛋

真係有彩蛋
對照番韓版mv

留名點解好似推得慢左

高質定B

咁你今日推左po未

MV製作需時一定勁短 隻舞原本已經識跳 成本又低

唔知係咪睇慣大勢男團啲mv就會覺得呢啲好少事

我隻熊貓

反正我都係淨睇
彩蛋等高人搵

勁 點解會送熊貓比sana?

Mina個頭飾係咪寫mi chaeng

yes

no
쨍拼唔出chaeng....

Michaeng大發

睇返上年認哥
希澈連sana 唔柔軟形象都知

豆扮無野隻貓耳係咁郁笑到我

明明寫住mi(na)正

歪音讀法咋
面對現實啦

我係見邊個行過黎就dum
無乜意思

Michaeng

兩個岩拍完拖返黎

一齊睇sheshe 戲

pabo 也

Hi
my name is sana

西方禮儀

好掛住佢地

samona崇尚西方禮儀

當事人都認左仲有咩好講
Michaeng is life

盡情sheshe

give me 5

平時係韓國壓抑得多 難得名正言順可以bobo

pinky

難得係子瑜想介紹西方打招呼方式

怕到一個點

Mina

仲未睇已經比你地劇透哂

你當係預告咪得

江東人口味獨特

好想同sana瘋狂跳制

這些機會不屬於你

完左con同韓國之旅第一日，返到香港好空虛
要繼續做港奴打工。。。

正常

成個人不在狀態

尤其係聽到佢地D歌
個人放曬空咁

一番到香港，去韓國呢幾日好似發左場夢咁

老細：做野啦發夢

返到香港就好空虛

團飯之路不遠矣

聽日就返工喇

有冇ching可以解答我
明明vlive開哂通知又有follow
但係呢排上YouTube睇到佢地成日開live又冇通知
而且之後都冇精華/原片
有冇ching知點解??
係咪因為我冇買到ch+

好似下面條link咁唔想miss咗佢地嘅片呀↓↓↓

試下重down 睇下點

啲片好耐啦喎 btw 有冇試過重新裝過v

佢地依排唔知華納比唔比佢地開v 管得好嚴

原因好多 但我可以答你一定唔係呢個

之前話日本分部有限住佢地

日本好似乜都要收錢/上節目先有得睇咁

但係twicetv都有keep住更新
仲有聽講concert之前佢地都有開vlive
有冇ching有收到通知/有睇?

我新人once所以係片就睇
btw我試下

即刻去試試

豆話買薯片 mina即刻搵俾佢
豆話買洗面用品 mina陪佢睇
好賢妻

Twicetv一早拍好架嘛

變左SANA

如果我想買lane2連海報，巴打們知唔知邊到有得買

好鍾意sachaeng嗰種好特別(?)既化學反應
可能真係兩個都B型血 兩個成日你有你講 我有我講 但最後都會無啦啦拉返埋一齊
最好笑係兩個都唔介意大家係唔同世界 因為太了解對方

Gmkt

Saida

彩彩心諗 ：賢賢今日痴左咩缐

Mina對彩彩真係好好

無趣兄弟都係唔理sana

Michaeng 已得到mina認証

醋味薯片好難食

開密D個apps
我部機係如果D apps成日唔開...會自己省卻左好多提醒同更新功能...
為左幫你慳唔知咩野....可能係電/ram之類
利申唔識

sanalization

今日行信和買左

Agger 雖然鍾意食酸野但係接受唔到呢隻酸

邊間
仲有冇貨

Mina 仲好開心咁show 比彩彩睇

彩彩同定延係惟一不受影響

一樓細舖黎
我掃左幾隻，唔知佢會唔會補貨
同埋想問下點解泰版貴d既

我都有少少同感

momo 日文signal 都係咁

오효dance...

鍋墊中字

子瑜閃躲Lv. 999

我正式宣布momo 係我老婆

bobo防禦系統
但最後sana箍緊哂印有人

終於搞掂JYP NATION個濕鳩活動

試下提高少少質素 ，杜絕劣質ff

玩左lane2同signal算。。。。其他玩唔足30

嗯

Con睇到呢幕我差D爆血管暈左喺到

林娜璉你
其實嘴緊邊個 睇唔清

子瑜黎

功夫sana

已完成 可以較easy 同埋唔開聲玩

開唔到韓國itunes ac

玩哂咁多係疲勞轟炸
an機萬歲

你地d小卡會點儲起

好想要momo 卡

已經放棄了

買本卡薄儲起

其實呢個玩30送石仲送唔送20個pack

我係睇twice 既野 之後四張手指係咁亂禁總之clear 到就得

新手見有野送想玩下，
D錢你地點用？就咁抽？

好似應該留升卡grade%UP/減價 時候用
但我唔太理 想用就用
不過佢而家每日5-7點會送個pack 其實唔洗自己抽

儲石等減價，升卡就等減半上，不過通常都有錢就去升

呢隻野好在易抽想要既卡同成日送野

Keep 住簽到同埋 jyp 個個月都有幾個人生日 咁又幾張s卡輕鬆

導演nim 我沒有勺子唷 TT

冇理咁多 有錢就用哂嚟升twice
反正因為佢哋先玩

「mina」件衫

好正
我都想搵班朋友一齊做下依d野
不過我班friend 入面一個once 都冇

我堆friend一聽到twice -> momo好大
俾公海洗左腦

自製飄逸效果

好正呀 香港好似冇咩人會咁有心機

Same

琴日澀谷LOFT

vivi magazine

VIVI唔急可以等中文版

會出中文版咩？

7仔OK長期都有

大約會幾時出

輯相好靚
家姐仲係紅髮

依家7月號仲係到, 預7月尾啦

氣質

ViVi 8月號

如果有一天的時間能變成其他成員的話想變成誰？

紗：很有體力的子瑜。想盡情的運動一整天。因為我是運動白癡⋯⋯

瑜：紗、南、桃。變成這三個日本成員，可以用日文跟粉絲溝通

SaYu又贏

做咩都好靚

我呢一幕重睇左好多次

做乜？

全日ge我

咁可愛都冇人講

好可愛

一齊應援bang

OCT

公開了....

多賢張相 jype send左黎
我本身好黑 P到同多賢差唔多白係咩玩法

哈哈 原來仲會幫你p埋相

又要儲錢

10 月9號星期一 fit 哂

Oppa型到痴線
Twice男朋友並非浪得虛名

定延個look

呢到得我同你吹奏Sayu架渣

買雪糕唔拎勺

坐完監唔記得換衫?

咁樣預告又幾正喎

仲有我 不過已經比saida收左皮

係IS基地逃走出黎

室友line萬歲

點解我get唔到咩意思

Twice會上日本節目

叫你儲定錢 冇其他意思

又夠鐘出糧比佢地咁解

傻啦 之前定左每個月唔知幾號(好似21
係咩 twice once 日
之後每個月佢都一定會出週邊
每個月記得準時上繳

仲要係美國坐完

果啲銀紙黎

腎臟收集日

左上OCT,右上09

Michaeng 又一齊企

唔好著依件得唔得

同埋我

我一直都等緊佢地架

鯊魚不死

原來仲有兔牙彩瑛去supreme

saida當道
satzu轉咗地下情

saida is real

三歲都上埋tccandler

中間D字有冇人有諗法

Sixteen?

TWICE SOUND 16

咩意思

集思廣益

睇戲=用眼
+聲=twice
9up

你呢個9得濟

雖然我都係半個once
但係今日睇返第一次上既週偶
都唔係好頂得順
btw 最近果次好左好多

到你頂得順果一刻你就係完全既once 考驗黎

Sailor Minas!

字個圓圈同左邊條線係合埋係咪波板糖

同瑞士分房一樣分組

三歳入圍

一早要啦 三歲

我定呢

Mina好型！ 玩電話都要插袋

嗚
南妹好慳家

暫時人氣好似 子瑜>傻娜>豆腐>momo>三歲

牙齦都出埋 仲有咩係無

定延同momo子瑜
志效同Sana Mina
家姐同彩
咁賢賢呢？

佢地返左去韓國啦

Momo又有奇怪phone case

定妹套衫真係睇到都覺得熱

唔通件3係我送既又話你知咩

momo成日用埋啲一大舊野既case 唔覺得麻煩架咩
淨係痴係手機背面嗰啲圓圈我已經頂唔順

佢啲case換得好密

呢個正 同大家打招呼又可以曬phone case

豆腐唔通係酒店瞓覺24小時

爆mon?

佢個case 有塊膠姐

新黨友好積極

機場時尚呢個詞彙究竟係邊個發明

試下挑戰自己
唔好跟住笑

定B呀

見佢twice tv5 埋唔到跳制隊員堆好似好冇癮

仲要返公司練kcon

未禁入去見到個封面已經笑左

+1 見到momo 已經笑左
留意到twice 9個成員d 笑聲都好有魔性

+2 好鐘意佢地啲笑聲

辛苦佢地

攰死人咩

有冇巴打買咗once會員卡？

一開頭已經即刻跟住笑 定B太可愛

sana 高音笑

我朋友係原宿見到賢自己一個同經理人行

成熟彩

時間都幾趕下....23號到，24號表演
有時間點算
雖然佢地應該無左正常生理時鐘

戒指

日頭phone case仲正常 夜晚就

新嘅mini candy bong唔識閃...

實用主義者表示唔識欣賞新套

其實我見twitter都好多人唔識欣賞
利申 我都唔識欣賞

While Momo , Sana and Chaeyoung were shopping Mina was waiting for them outside with huge number of ONCEs and no one notice she was there!!

啲韓once咁白痴

定南妹冇人理

今日都正常返啦個電話殼

mochaeng拖緊手應該

所以mina無眼睇 出左去

Saida

Saida歸鄉低頭甜回「見家長」

女星Sana與Dahyun9月初閃電宣佈新婚，婚後兩人被16日被拍到首度返日，被網友直擊現身大阪機場，準備趁着中秋跟家人團聚，一身休閒打扮，手上戴着的婚戒仍然閃翻粉絲。

溫馨提示: vivi 8月號中文版可能係依個封面
TWICE封面係 vivi增刊, 唔知會唔會有

腎個對鞋是咪涼鞋黎，點解會著襪，仲要咁長

唔撚係呀

而家好似係興咁著好似係

比返twice 我

oh my god

洗唔洗咁呀 直美b好過欣宜好多啦

money money money

今次到華納黎掠水

咩事

啲貨主打女性market

好型

個限量野 得10個人有

日本佢地好多迷妹 女仔追星消費力又勁過男仔

同埋睇啲片覺得日本啲男仔見到twice無咩反應咁 啲女仔就痴哂線

女fans比男fans長情同專一好多

D男fans比48 46果D吸走哂啦

但48 46又有once

男fans在家做毒撚

好想睇twice朝早訓醒個樣係點
話曬宿舍又睇過 素顏又睇過 開party發癲又睇過 我諗twice都唔介意公開埋起身個樣俾once睇(抑或呢個係最後底線 )
如果優私生可以拍長啲就好

大細路與小大人

日本line素顏好似無公開過

사챙！사챙！사챙！

Sana今朝去機場應該接近素顏
Momo啱啱出道嗰陣好似講過一定要化妝
Mina好似真係冇公開過

真係無見mina素顏 sana,momo我印象中都好似見過

幾鍾意momo 係機場個種淡妝好好睇

我成日見架啦
每朝一起身就見到南妹素顏訓係我旁邊
撇除ff
南妹素顏都係甘靚

呢個係日專tracklist?

Knock Knock日文版

忍者南

唔係呀
JUNHO mini album黎
第二首歌

嚇左嚇 以為日專有新歌

Cheer up 同 LOA 日文版

買完con goods再買呢個
個個月都有野買

90張卡

仲未出個人專 個人photobook
唔洗 住

金sana

應該會幾正

好似有mv

仲好過去搶

出呢D好賺到傻 又小卡又photobk

韓fans club有無消息幾時出貨

有無人見過寶礦力卡真身

你唔講我都唔記得左

我都係忽然醒起

淨係諗著有得提早買CON飛就算
完全冇左有出貨呢回事

knock kncok日文一樣咁正

sana 個袋好似要兩皮

其實我覺得sana唱歌係日本line最好 但佢好似好少show佢唱歌咁 幾期待第二首歌

好多都係sponsor 黎

gucci 都有得sponsor 咁正

機場時尚一定係著sponsor

呢個Term真係韓日先有 香港果啲artist求其到

諗起melody project

一定係mina

佢真係四次元

其實我覺得辨識度嚟講
Sana把聲突出啲...
不過係Mina 技巧高啲... 個人覺得

Mina平時vlive都會唱歌 sana好似冇唱過咁

但有時聽mr removed 或者live 見佢都幾唔錯 下次vlive叫sana唱歌先

同子瑜個次咪有唱
好好聽

係bor 唔記得左個lie v 個次佢唱得好好聽 好想佢做多次melody project

最愛廣告投票

大家幫手投票啦

Mina把聲真係好好聽

Knock Knock好似好適合日文

有無得好似encore con一樣有得上網買?

Mina>Sana>Momo

Mina係唯一一個會係vlive清唱，唱得都幾好聽
Sana把聲好甜，但真係好似好少唱live
Momo

會場限定特典

D雪糕

希望係指佢隔離行細字
每次買夠1萬蚊ge人都會收到黎自TWICE ge message card 1張

當奶昔飲

下集睇黎子瑜同mina一組......

jypnation 個任完左?
唔係去到23號 12pm咩

咪今日香港11am

所以咪完左
23號 00:00 = 1200 am

好靜

Btw Nayeon咁鍾意首Can't love you anymore

momo仲好樂觀(其實係崩潰左)
俾著我一定成袋掉左佢

btw 每集啲篇幅真係 今集幾驚搭完纜車就完

食唔到內心一定好sad

搭完纜車仲有得睇當賺左

mlb ig
唔好quote

有鏡頭當贏

佢地兩個用個心溝通 唔用口

Mina去到必要既時候都會搵野講既
子瑜就真係

TV情報：06.23(金) 20:00～20:54テレビ朝日「ミュージッ クステーション」「Mトピ」のコーナーにてTWICE紹介予定 ！

一陣music station 會講twice

MLB堆新相

roykim ig

把聲好好聽...好嗲

30號會上music station

今日music station 既cut

[TV情報]
06.30(金) 20:00～
テレビ朝日「ミュージックステーション」2時間スペシャル出演決定！

TWICE will be having a 2 hours special appearance on TV Asahi "Music Station" on 30th June, 8pm~

2hour
唔係話冇韓團會上music station咩

神起 BB 都有上
不過除左呢2團 好似真係無其他韓國上到

聽 Mina 啲氣聲可以聽成晚

係日本一岀道即有得上果下神奇

早幾年 未禁韓之前其實唔出奇
不過2012年打後 可以出道上到真係好神奇

twice有親切感

用黎搞下d日韓關係嘛 好似係
之前日本有個唔知乜節目講日韓關係又有提twice

應該同有日本成員好大關係

非官方日韓&台韓親善大使

咁當然啦 仲有3個

呢樣真係雙刃劍

有無人訂左日專

me

我慢慢先補返 買哂好入肉

訂左隻A咋...

係amazon買晒三隻

我都仲未回好氣 日專買唔到住

話說佢個B3特典係咩

不愧為jyp

我都只買左A

我仲以為今晚添

做咩....是咪差幾首先30

lane 1 好似18

好cute好cute好cute好cute好cute
小朋友你幾歲呀?

I would surly love momo if i'm man
都唔係第一次公開示愛~我無補充

叫左朋友幫我買 a+b 即場買都會有得送？

好撚貴

4乜鬼野次元...簡單D，2位都認同sana係有少少癲癲地

真面目

彩兒:

Sana成日比兩兄弟無視

其實兩邊都好可愛
其實都係想推下PO

同老大爭取表現

個場影到好大咁

到左未

[回帶]

傻娜係真心嚇親

自己計返時差再開
btw返工無得睇

姐係一陣2點定聽日2點

concert唔係7點半咩

應該係香港時間25號 830am....起身準備返工

a版差不多4舊水

定b話準備聽朝訓醒新post留名

冇咁多 3舊水姐

好q

到啦